
                      Para esta pelicula solo cabe una definición posible: Pésima.
Vaya ñoñada mas básica y mala. Trama cero estimulante, diálogos planos, actuaciones deplorables.
Todo acompañado de una musica estridente y desgraciada en su elección. Una buena dosis para hipsters aburridos hasta de ser hipsters.
Vas a querer irte desde los 5 primeros minutos hasta el final.
        
            